有冇人唔鍾意去旅行

唔明點解我又係廿零歲
人地又係廿零歲
佢地就成日去旅行唔識累咁
多數人去旅行就飲飲食食行行企企
香港出得起錢都食到差唔多質素啦
計埋平過搭飛機出國
要影相香港大把景點
要睇文化香港行一世都未行完唔會厭

其實係咪我太毒

此post已完

你試過出去未先

係你太窮啫

sorry囉我去南半球避暑/過冬既機票錢的確係貴過屋企開7x24冷/暖氣

去日本鳩遊一星期平過香港出街一星期

可能我窮，覺得幾百yen 就滿足
香港食個大鳩樂都40幾50

唔中意咪唔中意 無乜野架

想問香港睇文化可點睇一世

純粹覺得好攰 寧願留係屋企

真，樓豬太毒
不過都係好事
少個毒L出去阻頭阻勢

去旅行都係訓到兩三點先起身
不如係屋企訓

希望我可以令你今日開心返有返自信啦

想知人地因為乜想去
我因為乜唔想去
可能好似上面班巴打咁講
我唔熟物價或者易滿足物質？

好多香港人生活壓力大 搵幾日換個環境透下氣
唔好一黎就講到精神世界點點點又物質又窮遊
好易引戰

悶

你去一次，
真係唔鍾意咪算

其實去旅行就好似將自己短暫置身於一個陌生嘅環境
係果度你唔會見到熟悉嘅人同事
個環境可能好過亦可能差過香港
而果短短幾日所帶比你嘅 相信就係點樣係一個新環境下尋找自我
你可以日日hea行 9fing 漫無目的
亦可以見到新奇事物 進而探索自己未發掘嘅興趣
前者會刺激起你生存嘅技倆（搵嘢食，搵方向，同外地人對牛彈琴）
後者會拓展你嘅可能性
（雖然我估香港人有九成九都係想擺脫一下香港嘅生活先去旅行啫）
利申 淨係同frd去過幾次旅行 先進嘅國家 落後嘅國家 都去過

你毒同懶,唔講旅行

正常人都會對未知既野好奇去探險